死黑警捉賊又唔見你咁撚快 跑走笑死人

從來只有警追賊 大家明邊個係正義果方啦
黑警大逃跑 笑死

又上的士

二萬五千里長征

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

笑到仆街
俾人圍嗰陣個黑警驚到
仲要跑走真係好撚狼狽

有哂樣,佢唔洗番屋企!!!!!!!!!!

連儂牆見

快點起佢底邀請王市民同佢賽跑

市民記者追捕便衣警

好撚痴線睇住live咁樣又保又放

有冇片/圖 俾大家重溫？

好想睇相呀

相信好快有王市民好忙

屌佢老母,坐撚完監先好出黎,同我地跑

咩事？

有個黑警影市民相 比人發現 之後敗走 推跌女士
之後成班黑警保佢離開不成功 一有空位立即跑走
記者市民一齊追佢